[自信] 2&b：希望阿仙奴能為我驕傲

2&b：希望阿仙奴能為我驕傲

尼日利亞前鋒伊禾比已經與阿仙奴續約，他希望能夠在球隊繼續進步。

尼日利亞國腳表示：“為阿仙奴效力是我兒時的夢想，能夠續約的感覺太好了，我希望能夠讓阿仙奴和家人為我感到驕傲。”

“我的第一件球衣就是阿仙奴的，我也希望能夠繼續披上槍手的戰袍。”

“我清楚我代表的是這支球隊，我需要傾盡全力。我不只代表我自己和我的家庭，我也代表著年輕一代。”

阿仙奴將在下週日開啟新賽季英超聯賽的征程，他們在聯賽首輪就會在主場面對衛冕冠軍曼城。

無左條廢老
準備睇佢發光發亮

何來咁嘅自信.....？

睇個topic就笑到仆街

去睇下阿個Facebook
佢續約個post啲嬲多到

佢同阿仙奴好襯

阿迷不嬲多on9

你都知

例如咪25b果d

好笑過子華果d

國腳
場場都出得嗰一分鐘